壽終正寢的初心是什麼？

根據淋太演繹，咪就係等於撤回，某程度上更大於撤回。支持淋太初心，撤回撤回二字，用返壽終正寢唔該。支持正苦⋯⋯⋯⋯

含撚仆街死啦！五大訴求，決一不可！我要攬炒呀！DLLMCFH!

DLLMCFH